林夕的孤寂 多麼孤寂

誰成為金獎 得獎者
記念當初詠謙的 填詞

浮誇?

唔錯,派台應該有奬攞

郭富弱嘅城

我現時自己肯做飯

咩嚟

我現時自己肯攞獎

悶極時自己可作詞

如何喜歡你 如何見識你？